文宣巴入，光復香港，時代革命，脱中歸英，唯一出路

如果大家有睇前英領巴打個po
【國際戰線】我係一個前英領職員，我有啲嘢想講

就知英國依家係史無前例咁關注香港，其實好多巴打（包括我）最後一定係港獨，2047打後完全見唔撚到未來，更加唔好期望會有真普選，依家真普選係中國眼中同港獨冇分別，但係同港獨唔同，歸英係有中英聯合聲明做理據，其他國家就算支持都可以光明正大，同港獨完全唔同，而且好多中間派顧利益個班聽到一定支持過港獨好撚多。
事實係香港人根本冇明確咁向英國提出過，英國就算想幫，點樣冇啦啦r難塊面幫你
係，係好撚天荒夜談，但可行性被港獨高，咁你做唔做
我地依家只要有共識，個波責任就去左英國，國際問題，trump要玩嘢都有中英聯合聲明俾佢今玩，就算想獨立，都脱中先，歸英再deal獨立後話

quote返英領個po d Q&A

Q&A

1.英國人咁pk 點會理我地啊？要理一早理左

A1: 一開始大家都咁話美國啦，如果唔係瘋狂petition 舉美國國旗 twitter 攻勢 人地邊會有共鳴

A2: 1984年既國際形勢同2019既今日已經差天共地，應該審時度勢，商場冇永遠敵人，政場如是

A3: 上當年中英聯合聲明其實英國有向美國求救但最後美國為左保台灣所以放棄香港

2.英國脫歐，會唔會唔得閒理香港事務？

A: 你估英國政府得boris johnson一條友咩 林鄭背後都有班湯渣智思既人幫手啦

A2:英國假假地 都係全球第五大國

G7峰會已經再次confirmed中英聯合聲明唔係歷史文件，係有效文件，外國已經開曬綠燈，只要有理據，外國可以光明正大介入支持，包括美帝

英國係一個需要人表忠嘅國家

想喺下次遊行開始嗌呢d口號，文宣巴可唔可以幫手整圖
光復香港，時代革命，脱中歸英，唯一出路

Safe hong kong,SBJD
(Sino-British Joint Declaration)

護旗手全民進場

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

脫中歸英

脫中歸英，唯一出路

光復香港，時代革命，脱中歸英，唯一出路

歸美好過歸英

美國ban咗歸美option

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

脫英歸中，唯一出路

留名

老老實實雖然有唔少手足想靠自己力量搞掂嘅
不過無論如何，我地的確需要向國際層面得到幫助

只要脫到支共，我就ok嘅